@inproceedings{Missud-Amsili-Villoing:TALN:2020,
    author = "Missud, Alice and Amsili, Pascal and Villoing, Florence",
    title = "VerNom : une base de paires morphologiques acquise sur tr\`es gros corpus",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "305-313",
    note = "VerNom : a French derivational database acquired on a massive corpus",
    abstract = "Alors qu'une part active de la recherche en morphologie d\'erivationnelle s'int\'eresse \`a la comp\'etition qui oppose les suffixations construisant des noms d'\'ev\'enement \`a partir de verbes (-age, -ment, -ion, -ure, -ance, -ade, -aison), l'acc\`es \`a des donn\'ees en large quantit\'e devient n\'ecessaire pour l'application de m\'ethodes quantitatives. Dans l'optique de r\'eunir des paires de verbes et de noms morphologiquement reli\'es dans le cadre de ces suffixations rivales, nous pr\'esentons VerNom, une base morphologique comprenant 25 857 paires verbe-nom, construite automatiquement \`a partir d'un corpus massif issu du web.",
    keywords = "morphologie d\'erivationnelle, comp\'etition morphologique, nominalisation, base  lexicale.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/61.pdf"
}
